我女朋友話我唔愛佢 求指引

同女朋友一齊咗一段時間

啱啱一齊係廁所刷牙

佢放咗一篤 好臭嘅臭屁

我下意識退後兩步
用衫領掩住個鼻

小弟
佢

哇 （掩鼻）

你唔愛我啦
接受唔到我嘅屁

請問咁多位巴打絲打
佢係咪痴咗線

屌埋佢後門佢就唔會敢輕易放屁

你即刻又放返個

整人形蜈蚣
要佢永遠愛你

我諗我唔應該上黎問

我男朋友係你女朋友
仲要死都要開住門屙屎

對住佢塊面放，咪睇下佢夠唔夠膽避

試下講多啲

互相傷害

你下次趁佢瞓覺既時候 屙篤屎喺佢個口度
如果佢嬲 你就話
你唔愛我啦
接受唔到我嘅屎

如果佢接受到
你都應該要接受到

咁先真心相愛

罰你今晚唔准曳

拉

新女幾時識嫁

循例問下有咩用
我女女都係鐘意放屁，
我地會捉住對方逼對方聞自己啲屁

即刻用你支牙籤塞入去